用藍芽喇叭可以隱藏身份咁唱國歌同撚狗

如果各位街坊驚比狗點相。
其實可以課金，

用藍芽喇叭可以隱藏身份咁唱國歌同撚狗。

保持遠距離之餘又唔知係邊個

推

播歌？ 幾舊水俾手足買mask用完一次丟都無覺得咁浪費